D口罩拉曬落下巴度

在地鐵，
D自私然，仲要後生女，帶左半年口罩仲係鼻子全露
好然PK
仲同friends一齊, D friends都冇話佢
垃圾到

恐懼撚收皮啦

支那仔樓主，自私然

你老母就支那

唔信政府

唔信政府但支持用立法控制人民生活
健康碼仲好啦你唔支持？

陳雲又中

希望政府快d攪掂健康碼

唔支持，只支待幪面against人面辦識

啲回覆係咪痴線
衛生常識黎 後生女咁都唔識？

支碼係防護罩？

圖都冇張你話佢奶罩拉到落去 肚臍度都得㗎喇

帶口罩唔撚罩埋個鼻嗰d
一係就冇讀過書
一係就大陸閪

政擊左tvb垃圾先

然 ran
撚 nian
利申支那仔

健康碼防疫喎點解唔支持

Cls reply
成班支那人

唔係喎
睇D片廣州島嗰度啲支蟲
重好似帶得好過香港廢佬

屌你啦，大陸比得你睇既片一定係揀完又揀，唔會比你睇到差既一面，on9仔先信